# README #

Este ejemplo solo funciona en ejecución sobre un dispositivo ("ionic run android").
NO FUNCIONA usando "ionic serve -cs".

Esto es debido a que desde el navegador se hace la petición desde "localhost" y no se gestiona correctamente la recepción de datos.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact